share定位比自己男女朋友/好朋友

我一向都有同女朋友share定位比對方知
等大家都知道大家喺邊
有時對方忙緊冇覆機，望到佢喺邊都唔洗咁擔心
大家珍惜自己，將自己嘅定位share比信得過嘅人
出左咩事都起碼有人及時發現

啲狗會幫你熄機

無左定位咪代表出左事，起碼唔洗估估下

Push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

會唔會俾人查到定位仲死